有少少壓力想發洩下

前嗰幾次發夢嘅日子，都同男朋友一齊。佢都幾錫身，只要一有風吹草動話差佬會清場，佢第一時間拉我走，有好幾次甚至戰場都未到已經笠咗水。

星期六晚我哋因為一啲小事鬧交，星期日我自己一個出咗去。一個人幫手扎鐵馬、一個人搵裝換裝、一個人走上戰場、一個人食催淚彈，喺我咳到仆街嗰陣身邊只係得萍水相逢嘅戰友。
好彩嘅係大家都好錫大家，前線每一個朋友見到我得個濕鳩N95 都好照顧我，畀狗趕入地鐵嗰陣九萬幾人問我使唔使換衫。見到我左手拎住幾把遮，右手拎住幾個頭盔，又好關心我一陣點走。喺度好衷心多謝佢哋每一個。

嗰晚我好㥬惶，兩隻手都係物資唔敢搭地鐵走，但身邊又無戰友，街邊就快尾班差唔多無巴士，又唔敢去旺角、觀塘、尖沙咀轉車。最後心口掛個勇字上咗爸媽車，嗰下乜都無諗，如果佢車我去差館咁呢世就玩完。

到星期二葵涌又嚟一次，不過今次好彩，喺戰場上撞到戰友，有個朋友睇住我。最後不幸中椒，又紅又乸又唔敢返屋企。戰友半推半夾車咗我走，嗰下都無乜特別，但返到屋企乸住隻手沖涼好想喊，覺得身邊無人喺隔籬可以依靠好孤獨，我係咪做錯咗啲咩...？

身邊最親嘅爸媽、家姐、男朋友，無一個人知我去向，我唔敢諗如果自己被捕會有咩後果，可以通知邊個。有啲了解我嘅朋友知我一定會出去，大家好有共識，一句「小心啲」已經好窩心。

啱啱放工又唔想返屋企住，以下開放吹水鳩噏

我認為作為能共患難既伴侶
一定要共同進退
如果佢認為好危險真係唔想大家受傷
佢要盡力說服你
但若果說服唔到
佢應該要留底互相照顧

人一生打後仲有好多大事面對
唔好浪費青春係佢身上
搵個真心先係mr right

唔知佢知唔知我出咗去，得揀我都唔想佢喺前線陪我捱咁多，佢又要睇住我、我又要睇住佢仲危險咗。但不聞不問好孤單...

一對情侶可以出去真係好難得

咁你記住唔好主動撩佢講野
因為佢會食住上當冇事發生
你可以對佢冷淡啲
問你乜野你都話想專心打香城online
其他野唔想講
睇下佢會唔會主動關心你打機既事
確實...男人有時真係唔知我地嬲乜野
你要比啲signal佢 教佢點關心你

直接喺戰場搵男朋友 早幾日有個男仔一嘢就塞把遮畀我叫我幫佢落雨，型撚到仆街

揀佢

原本今日會見，但打風，我由三點問到佢六點半佢都咦咦哦哦唔講嚟唔嚟，嬲嬲地block 鳩咗佢

佢哩咗入人群之中起路障，搵唔返

好難搵
起碼你另一半都有出過吓

好鳩，其實我哋都差唔多齊裝，鞋、衫、袋、手套、眼罩都齊，係差個頭盔同靚仔嘅口罩，但都幾乎無上過前線 佢應該連催淚彈都未聞過

鞋都有得頂裝咩
軍靴？

咁安全至上係啱嘅

鞋又唔係頂裝嘅，係有對替換下咁

婆媽男 不了

有個喺中椒之前已經好撚大力捉實我，之後仲勁溫柔問我有無事 哥哥我好痛痛呀

做咩唔著啲公廁鞋

上呀絲打

最乸濕鳩係平時我hea 佢，佢就發嬲，佢hea 我就hea 足三個鐘 如果唔係因為喺公司做𡁵嘢，又有好同事陪，一早四點就開咗佢波

我女朋友之前都好似你咁
同班同學去衝
我勸左佢好耐先明白唔好用自己前途做賭注
而家只會參加和平遊行

Decathlon 夠唔夠公廁 跑鞋都係HKD$139

一齊去

最緊要平同制服look

噚日捉實我嗰位巴打見唔見到我揹decathlon 個濕鳩19蚊袋，黑衫黑褲，快啲嚟同妹妹玩

你要咁做唔係問題，每個人都有自己取捨，但我唔會放棄自己啲戰友。五年前曾經我都係小朋友一員，而家更加唔會扔低佢哋 巴打好意心領

戰場見最近升級咗裝備，見到Decathlon 79蚊袋就嚟say 個hi

尋中椒巴打

139都夠平，但個邊邊位係紅色，要噴返黑佢

[千里尋椒]

諗住啲垃圾vans converse 鞋咋

暴動罪可以判十年
諗下屋企人 諗下媽媽

嗰啲唔跑得喎

-3-有我陪你

而家25，出到嚟35，人老珠黃無人要

白飯魚咁著

mk 表情 到時喺戰場做返呢個表情相認

成日都諗不如拎枝spray 去現場，幫大家啲黑衫噴logo，黑鞋噴得再黑，咁咪更加難認，真．Blackbloc

有仔仲叫佢上

鳩噏下啫，唔講邊有得笑 男朋友都試過喺出面啲post 叫個女仔同佢做愛，都戇鳩鳩嘅

唔好噴logo 唔係咩

絲打
tg me

同路人...
男朋友做政府工
成日唔敢出去遊行
連take side都唔take ,
話自己係中立 唉

代價同價值之取捨

i mean 噴黑個logo，咁就件件衫都係純黑

decathlon 79蚊高級背囊為記 下次見到事。直接一嘢拉住個袋大叫「喂絲打」就認得你

屌直接買仲好
U記黑色底衫好平

中立 = 冷血 = 戇鳩 = 撐政府 ok?

成街望晒過嚟

一齊玩玩

久唔久我都會認，如果我死咗香港可以獨立，肯唔肯？五年前嘅自己，一定豪不猶疑話肯，而家反而要諗一諗先敢講嗰個字，好怕再過多五年自己會笠水